阻到啲外國旅客根本就一啲問問都冇

啲鬼佬其實同港豬無異，唔係個個都咁勇武
應該減少洋人fantasy, 佢地都係想食玩屌痾，
又唔撚係關心政治果啲，自己國家都未必知，何況香港？
要黎玩就要做返啲research, 玩不合作運動緊係會阻到人，唔係點叫不合作？玩可以撚過個時間，發曬惡冇得走，唔代表你有道理。